分手後,EX仲睇我IG,咩心態?

同EX一齊左一年, 之後她話唔夾就飛左我,我有努力挽留過,但她都好決絕,wtapp仲BLOCK埋我, 之後我都無搵佢,到而家差不多分開左2個月, 但我知佢有KEEP住睇我ig status.....好想知她究竟咩心態? 明明咁決絕,但點解仲會留意我 我其實仲好掛住佢 求解答

睇你死得未

佢唔係留意你
佢真係只係想睇你死得未

係機會喇！

我由頭到尾都對佢好好,呢點分手時佢都認同,只是性格不合而分開, 咁點解會想我死

可能變左心呢

一年先吾夾？冇第二個？

唔撚識自己問佢？想係度得到乜答案

睇人地ig story 咁啱load到你states 渣
FF少陣啦

其實所有野都只係你諗太多，唔洗過分解讀

以前你相識嘅佢已經死咗

ig story 懶得 skip

連呢啲事都上黎問，咩心態？

分咗手仲要畀人飛好心就爭氣啲啦
灑脫啲啦

驚你過得好過佢

唔好on9啦你 睇到自己咁重

睇你仆街死得未囉

咁多幻想，我咁啱撳到咋

我都鍾意睇
真係睇佢死得未
好彩飛得快
真係仲同佢一齊食得屎
暗笑
睇佢條女有幾樣衰
國字面 豆豉眼 大陸樣

吾你老母 字都唔識打

俾佢新男朋友睇下佢個ex 幾垃圾

姚子妮？

點知咩人睇過你ig??

表哥瓜子臉囉